Jupas中大ibba interview send咗未？？？

仲有10日就interview，點解而家都未send email 過來？

jupas interview 冇用㗎喎

下年早

正常唔係放band A就有架咩

你又知正常/唔正常?

唔通佢抽人來in咩

咁人數過多唔通唔抽咩?

放榜前既interview係抽

in嚟把撚，咪又係睇放榜後個成績，實係收考多一分個條友架啦

咁有冇人收到？？